夜夜驚醒在空蕩的夢裡 失去你失去勇氣失去意義

誰記得分手那天 還下著雨

這夜裡 路上行人好擁擠
停在原地 不知如何走下去

Benzema!!!